
                      Fui sin saber lo que iba a ver pero con las expectativas de ser una de las grandes películas del año. No me ha defraudado.

Historia dura muy bien contada. Creo que abordan temas muy complejos de forma directa sin caer en lo lacrimógeno. La música no predispone, acompaña para que cada uno sienta lo que quiera....

Naomi Harris muy muy bien. Y la eterna gran pregunta....  ¿por qué no se valora nunca el gran trabajo de los niños y adolescentes?
        
            